<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Rozpoczęcie pracy on Kompendium Wiedzy Delivery - Dexterawka</title>
    <link>https://dexterowski.pl/docs/begin/</link>
    <description>Recent content in Rozpoczęcie pracy on Kompendium Wiedzy Delivery - Dexterawka</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pl</language>
    <lastBuildDate>Fri, 26 Apr 2024 13:08:32 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://dexterowski.pl/docs/begin/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Jak zacząć pracę na delivery?</title>
      <link>https://dexterowski.pl/docs/begin/1-jak-zaczac/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 13:08:32 +0200</pubDate>
      <guid>https://dexterowski.pl/docs/begin/1-jak-zaczac/</guid>
      <description>Materiał video: link(Materiał z 15 października 2022 roku. Jeżeli będzie aktualizacja, zostanie wrzucony nowy link)
Gdzie się zarejestrować? linkAby zarejestrować się, potrzebujesz konta u partnera flotowego, który pośredniczy między kurierem a aplikacją kurierską, następnie musisz zarejestrować się w danej aplikacji kurierskiej, przejść weryfikacje (poczekać dany okres czasu, jeżeli nie ma aktualnie rekrutacji), otrzymać lub kupić sprzęt (torbę termiczną).
Wybór partnera flotowego linkW Polsce do wyboru mamy paru partnerów flotowych.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Aplikowanie do delivery</title>
      <link>https://dexterowski.pl/docs/begin/2-procesy-aplikacji-do-delivery/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 13:08:32 +0200</pubDate>
      <guid>https://dexterowski.pl/docs/begin/2-procesy-aplikacji-do-delivery/</guid>
      <description>Rodzaje umów
linkUmowy potrzebne do rozpoczęcia pracy linkUmowa zlecenie linkDzięki umowie zlecenie będziesz zatrudniony jako kurier i zgłoszony do ZUS-u. Nie ustalamy czasu pracy, ani żadnych innych obostrzeń dotyczących Twojej pracy. Pracujesz kiedy i gdzie chcesz. Koszty ponosisz jedynie w dni aktywne, jeśli w danym okresie rozliczeniowym nie będziesz pracował to nie zostaniesz obciążony żadnymi kosztami
Umowa najmu samochodu linkreportNie dotyczy studentów/uczniów przed 26 rokiem życia!Dzięki umowie najmu samochodu posiadamy formę prawną do dysponowania samochodem i możemy traktować Twój samochód jak samochód służbowy, a Ty możesz korzystać z benefitów takich jak zniżki na paliwo czy na części samochodowe.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Przygotowanie do pracy</title>
      <link>https://dexterowski.pl/docs/begin/4-przygotowanie-do-rozpocz%C4%99cia-pracy/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 13:08:32 +0200</pubDate>
      <guid>https://dexterowski.pl/docs/begin/4-przygotowanie-do-rozpocz%C4%99cia-pracy/</guid>
      <description>TODO: Uzupełnić informacje
W zależności od aplikacji przed rozpoczęciem pracy potrzebna sa nastepujace rzeczy:
Zainstalowana aplikacja na telefonie Aktywne konto kurierskie Podpisane dokumenty umów z partnerem flotowym Torba Termiczna / Plecak termiczny Sprzet na ktorym bedziemy sie poruszac według ustawionego trybu dostarczania. Saldo gotówkowe Glovo (najlepiej rozmienić na mniejsze nominały) Terminal / Aplikacja Viva.com </description>
    </item>
    <item>
      <title>Torba termiczna</title>
      <link>https://dexterowski.pl/docs/begin/5-torba-termiczna/</link>
      <pubDate>Fri, 26 Apr 2024 13:08:32 +0200</pubDate>
      <guid>https://dexterowski.pl/docs/begin/5-torba-termiczna/</guid>
      <description>Do rozpoczęcia pracy jako kurier, wymagana jest torba lub plecak termiczny. Bez tego, restauracje nie powinny wydać żadnego jedzenia jak i również kurier nie powinien przewozić bez niego jedzenia. Każda z aplikacji kurierskich oferuje swoje torby termiczne, lecz nie jest wymagane, aby jeździć w danej aplikacji ich torbą.
Dzielimy torby na dwa rodzaje:
Plecak teleskopowy link Cechuje sie tym, ze jest możliwość rozłożenia plecaka w kostke, by zwiekszyć miejsce na jedzenie.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
